不滿吉烈豬扒不夠脆，港豬: 我貴族黎架

今日係彩虹某私樓 樓下食野，有條港媽話d 吉烈豬扒炸得唔夠脆，就投訴要求換 個經理就話 你一係唔好食，之後個港媽反擊：我貴族黎架
聽到呢到，我飲飲下杯奶茶笑撚到我噴左岀黎，差d 死，
我都唔敢話自己住係到係有錢
香港自以為自己好有錢嘅人質素真係仲差過班大陸閪
利申 有白卡

地鐵站上蓋匯8方

咁講真個經理態度都好有問題

我雞種黎架

你白卡張圖呢？

貴族係講修養內涵，佢極其量只係算土豪

有時去買大家樂早餐外賣
拎番去塊吉豬發臭咁
唔知翻炸左幾多次
真係唔會想食

大快活吉豬

個經理好明顯有問題wor
不過個港媽爆句咁既野都唔知點幫佢

話自己係貴族似係精神有問題

未見過男人老狗會成日無理取鬧

上次個中年老女人發爛渣: 條魚有浸味，點食姐姐姐姐~~~~

冇片你話自稱英女皇都得

自己唔會覺得唔 好意思

個客無錯喎 係句野柒 經典態度都有問題
吉豬唔脆叫咩吉豬呀
只係大部份人都會照食算數

自己炸咪夠趣....
你自己做人阿媽緊係唔卜卜趣

…

唔信你有白卡

自己炸咪夠脆....
你自己做人阿媽緊係唔卜卜脆

打錯字.....唔好意思

連登唔支援從我腦到upload張圖

我好撚正常
我冇精神病架

一係曉暉，一係峻弦，一係匯八坊

你真係好撚on9

食自己啦
自己跳落鑊咪貴族炸豬扒囉

貴族就食ruby tuesday啦

royal

貴族?乜貴族咁撚巴閉呀?城邦皇室呀?

唔on9,明串個位阿媽

見過有港豬要求凍好立克走冰
同個侍應嘈
我聽到差d笑到噴飯
凍好立克走冰
想冰鎮

要係度食吉烈豬 有幾貴族呀 睇過

繼續吹

樓主你白卡又點啊

royal級

白卡轉左藍卡幾年啦

住彩虹嗰啲就唔好叫私樓啦 同居屋冇分別

你有冇上過山睇架
不過係好撚細 個會所調返轉大到on9

經理講： 係咁架啦 一係唔好食

唔好再講啦

再講真係唔洗食飯

經理係男定女

住彩虹都貴族？

香港大把人係咁

老女人

可能佢係清朝後人

佢以為自己係馬會,六國酒店定半島食緊飯?

你有無去過峻弦

邊忽貴族？

九龍皇帝

真係貴族就唔撚會去連鎖快餐店食嘢咁

經理：我都係貴族喔，咁啱嘅

貴族都願意留係香港同我地一齊捱 唔移民 好偉大

唔夠脆點解唔換得

地鐵站死雞撐飯蓋

幾點？我睇唔到嘅

新清水灣道8號

肯換俾你都未必夠膽食
點撚知啲廚房佬會耍咩花樣
咸魚雞粒炒飯

打撚晒冷震，尷尬到傻。。邊忽串，講啲野唔好咁撚7啦

港豬最叻就係識飲識食

有次茶餐廳食早餐，聽到兩公婆話碗一丁牛麵無咩麻油味，叫個侍應一係攞番兩包麻油出黎，一係就唔收佢地一丁加 $4。
btw，呢間係出餐時幫你落埋味粉，麻油。

你咪係一隻港豬囉 扮咩人呀你

不要再説了

你呢啲咁既垃圾撚屌，平時返工比人屌得多，放工谷埋谷埋屌尻返啲樓面，見唔少

哇 咁你都睇得出
9up你最撚叻喎

係咪貴族吉烈豬扒包炸

得匯八坊樓下有野食

懶係風趣

清水灣8號
細單位都過千萬啊

峻弦 樣靚 但係平細單位幾百萬就有

清水灣8號 就真係貴啦

Blue Blood，人唔笑狗都吠

疴拔甩就有佢份

6座 中層都要2千幾萬

看圖作文都出張圖丫大佬

$單親*@貴族-^

貴濁無講錯

係咪royal級先

唔通嗌熱好立克走冰？

港媽樓主院友

有個貴族朋友在硬幣背後
青春不變名字叫做皇后
每次買賣隨我到處去奔走
面上沒有表情卻匯聚成就

貴族這兩字，係要大英女皇封被你你先可以叫貴族，唔係有錢就做到

落m 記叫個臭爛閪腿鮑咪算

Hi 好耐冇見 你咪之前成日失禁果位院友

你先係拎白卡果個?

問題係凍好立克係唔可能走倒冰比你

600萬有啦傻西

你知唔知咪叫中層 笑而不語

我識fd姓愛新覺羅 都唔敢話自己貴族

其實原意同可樂走冰一樣
但因為可力係熱水沖再落冰變凍
茶記唔多會幫你做多一步畀你
亦唔會幫你擺入雪櫃雪一陣 廢事投訴佢慢

所以我咪話唔可能囉

係咪隔離post個滿族後人嘅老母

白咭

我講緊細單位幾百萬就有

中你老母層

我講緊我啲野你又講呢啲嘢做乜撚野

真心高汁

唔比你睇

件事爆脆

港嬸真係好撚ON9